(集思廣益)如何有說服力地跟長者討論今次事件？

常見問題

1) 又係美國佬玩野, 唔想我地中國強大咋ma
2) 依家中國有咩唔好, 香港人不思進取
3) 示威者一定係收錢搞事

如何完美解答？

雖然同佢地意見有分歧, 如果有答案令佢地反思同收聲, 咁起碼社會上少一點負面的聲音

有預設立場好難傾

直接比嘢佢聽

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

仲有片睇

班警察根本就唔係人，佢哋全部都冇良心

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

強烈建議歐美向對示威者施過份武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀